有冇人做緊背後的女人

男朋友係事業型既人，同佢一齊夾假個陣佢好中意安排好多自己野係我地放假既時候做，成日會想我陪佢做好多佢想做既野，但到要佢陪我做我想做既野個陣佢會好冇耐性唔想做。工作既時候佢會好認真，唔多覆wts，成個wts好似留言版咁，連收左工話題都係圍繞住佢份工，有時都好想佢抽時間陪我做我想做既野，而唔係我單向咁比意見佢陪佢。好想改變呢個相處模式，但又唔知點用一個唔係complain既形式話比佢知，有時自己都好攰好想佢關心下自己，已經講過幾次都冇咩用，係咪唔夾就應該分手，定做佢背後既女人繼續忍？

唔撚gur咪分囉屌你老母咁都要問

咩事業咁撚把閉
咪又係打份閪工

感情問題 一律建議

唔識尊重你
感建分

你地分別做邊行

繼續做
田
力
因為係男人所以頂硬上 但有時背後有個後盾支撐係最好 永遠只得你望到佢柔弱嗰面 喺你面前 我哋唔需要label 我淨係知要你嗰度

你咁諗，其實即係你個心態都係想做事業型女人

其實你唔適合拍拖

你要男人跟住你，到時咪又係嫌佢煩

無女人係鍾意男人圍住佢團團轉

你想做啲咩嘢先？

你而家要求佢陪你多D，其實你破壞緊佢事業

收手啦

樓主就係同大部份女人一樣
因為條仔有吸引力，所以自願跪低，但跪完又心有不甘，想條仔讓下佢

講到好似條仔冇破壞感情？？
樓主講個情況根本唔係佢chur，係條仔冇work life balance喎？？

連登仔咩事？？？

收皮啦ON仔，男人專注事業都俾你屌咩事業咁撚把閉
好食懶飛，又俾你屌唔上進

咁都有位俾你入

睇你咪又係靠踩低人黎溝女

男人叛徒

專注事業都話破壞感情

WHATSAPP狂TEXT條女，苦苦等條女，咁女人先安樂？

0分直跳100分嘅滑波謬論，就咪拎出嚟獻世啦。

根本就係平衡出左問題，男方自私格出到pk.
要女方陪佢做佢想做嘅，而女方提出同等要求就無限不耐煩？

-
反而樓主咁仲啃得落，我先想感嘆愛情真係令人盲目。

愛情真相就係一個食住另一個

愛情中既equilibrium有幾可存在，就算存在都好短暫

你諗清楚，男人食住女人時，比較願意放下身段就下女人
相反，女人食住男人時，係唔會就返少少男人。然後，下一步女人就會走撚左去，揾更強既男人

順便一提，實在無謂為事業兩個字貼金。
咪又係打份牛工？

將人生用來換取生存嘅少少代價視為重中之重，反而將要陪伴一生嘅伴侶拋埋一邊...

喺呢個角度睇嚟，何嘗唔係令人想屌鳩條仔？

-
看客喺角度問題嘅爭論無意義。

而對當事人嚟講，佢睇事件嘅角度已經產生。
與其自以為是咁覺得人地角度「錯」，不如畀出實際建議同埋陳述利害。

咁你地係咪靠佢份糧尼維持生計先
如果係都還好

其實愛情O係人生中既比重都唔應該佔咁大

愛情，可能同跳傘，潛水差不多，"只係人生中其中一樣可以嘗試下既事"
用人生時間投放入愛情，根本就蠢

用一生時間投放入愛情，根本就蠢

哈，將一己嘅經驗當成成個世界。
傲慢到令人無言啊。

呢條仔幾時就下樓主？
郁啲就唔耐煩過閪咁=就下？

你對愛情同女人嘅睇法我無法否定，
可能你身邊嘅情況都真係咁，對你舉出你眼中嘅個例毫無意義。
又唔係玩緊「世界之最」。

樓主自己取捨，交涉嘅用詞同手段...
選擇唔會令自己後悔就可以。

...都係第一次做人，無謂拎自己嗰套作為普世標準。

呢個世界就係有情癡，你嘅人生哲學對佢地嚟講反而先係令人冇法理解。

-
有時不禁覺得呢個世界應該按性格分好聚居地。
一唔覺意愛上第二個世界嘅人，簡直係種苦痛。

情癡咪就係受盡傷害囉
情癡唔會有好下場

冇錯啊。
將自身嘅喜悲，自己嘅內心交到自己以外嘅人手上...
我都認係愚不可及。
對方心情好，對你稍加呵護嘅話倒還可以。
心情曳，被糟蹋嘅受傷害嘅就係你自身。

簡直就係建立於累卵之上嘅幸福...
明明知道世界上絕對冇人比你更愛你自己。

-
...只能夠講係身而為群體生物嘅悲哀。
渴望愛，渴望被愛。
命唔好，遇唔到良人就只能陷入瘋狂。

太感傷了嗎。